多人拆RB= 民意逆轉？

我個藍絲老豆啱啱睇完CCTVB新聞後 就喺度話呢個星期堵路阻到太多人 搞到人地好唔方便 冇人再支持’黑衣人’ 你地點睇？

拆rb比盡咪一千幾百
代表到幾多民意啊
每次遊行多佢幾百倍啦

點睇？睇新聞啦屌佢老母就民意逆轉！

你都識講係cctvb新聞

已經逆轉左

一睇就知有大台叫佢地拆架啦

客觀睇，就算清路障，都唔代表撐港共。

不過要諗諗，同一樣嘢再做，係咪有效果？始終損失咗好多手足。

勇武 => 和理非 => 勇武 =>和理非

依家有美國睇住，和理非行動安全有保障。而港共搵摺被軍團做 show， 目的想打宣傳戰，證明戰場已經去返民意戰上面。

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

多人拆定多人起

反政府民意未見逆轉, 但拆路障係多數民意, 因為好多淺黃都贊成

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

對準政權，淺黃先唔會割！！
【公務員扮工Suck】政府合署罷工週 11月18-22號

on9, 民意話一國一制你係咪都照跟?

轉條毛咩，之前撐警大會夠有幾萬去啦，藍屍搞既活動實有藍屍去

你試下用第二個方法問 e.g.贊唔贊成再一星期三擺
我見連老蕭都轉左口風叫人停一停

大家請睇P牌樓主嘅出post歷史

因淺黃淺藍肯定係大多數 而佢地最愛返工嘅返工撚

今日好明顯係政府吹大雞, 區選, 蛇齋餅粽, 黑警家人, 藍絲既總動員.
目的係區選, 比盡得個幾百人, 我唔信係民意轉左.
最少我全家和理非都繼續鬧黑警開槍打記者!

要轉向可以, 即刻坑殺3萬黑警!

拆RB就叫有民意
黎個500萬大遊行先啦

淨係每晚示威人數都多過拆Rb既人啦

民意唔會一兩件事就“逆轉“。"失分”應該係比較中肯嘅評價。今次唔會係致命性。